用linux on99走去裝防毒既下場!!!!!!!!!!!!!!!!!!

[POC] CVE-2016-8020: McAfee Virus Scan for Linux allows for remote code execution as root

真心，咪聽某條友老點，武得掂linux desktop既，係1000-10000%唔需要防毒
真係戇鳩鳩走去裝防毒既，中門大開.......

點為之武得掂

呢d好主觀

語

你死啦

McAfee

亻

侖

留名睇語郎BB出嚟9up9diu!

次

良

最多只會 clamav

阝

擺明moon 著個接龍

god of logic

我define唔到咩叫女人=冇人係女人=全世界人都係gay